有邊間殯儀館係黃？

準備定自己身後事費事啲仔送我去藍店

利申: 73碎

屌你老母

無言老師
大體老師

你媽死啦

黃泉

NMSL

推

寵物殯儀服務

推 黃圈必須要有寵物善終服務

細龜

牛b死了

冇人認真覆 上面全部五毛

【黃店推介】
黃絲獸醫診所
太子動物醫療診所
曾經不歡迎警察被藍絲攻擊
毛孩也要送有良知的診所才安心吧～

你跳海 海葬

廢中

黃大仙祠

唔洗擔心,你啲仔會行先過你

水渠算啦

樓主會死無全屍

九龍城都有間栢域獸醫診所

渠務處藍絲黎

剩係聽過線色殯儀 未聽過有黃色